［娛樂圈勇武］唔好再鬧黃心穎係臭雞 其實佢係手足

馬明竟然高呼「武漢加油！」「中國加油！」叫佢地加油食野味啊

黃心穎走去搞老鼠安絕對係早過咁多位手足！所以恨飛馬明係絕對幫大家出返啖氣！

泥鯭咁黃，好多次遊行都有出現，叱咤1月1號個日仲特登去銅鑼灣遊行，拎獎嗰陣講嘅嘢大家就知佢有幾黃！黃心穎都依然同佢一齊，代表黃心頴一定唔係藍絲！

所以黃心穎絕對係手足，SALUTE！

馬國明咁老，飛得好